[認真長文]反東大嶼集會事在必行 有遲疑嘅請好好反省

一開波一定有人乜乜柒柒係度講成效講風險，

經過雨革 我好肯定港共政權唔會受到動搖，

但受到步步進逼 啞忍係最on9嘅取態。

大家去到2018唔好再咁天真 以為由既得利益者係現有體制內小修小補會有任何作用，

將目光放遠 無論係民主派 港獨派定任何支持社會進步嘅派別都要先團結，

東大嶼要反 林鄭要反 共產黨更加要反。

雖然而家欠缺一個有謀有智有魅力嘅政治人物帶頭，

但唔代表社會要分化同內秏 任由當權者為所欲為。

雖然未有完善嘅獨立方針計劃，

大家會怕最最最極端政制經濟崩潰點行落去，

但中國二戰內戰自亂左咁多年，無人係有完美藍圖先起行，

去到如今，靠嘅係明知不可為而為之嘅信念，

而信念 係每個人嘅人生中最重要嘅支撐點。

我希望大家唔好俾失敗主義抬頭，

縱使大家係今日見唔到最美好最穩定嘅未來，

但社會、體制要進步，就一定要有人堅定行出黎棄舊立新。

今次嘅集會唔會一夜反起整個政權，唔會有700萬人，唔會有即時果效，

但基於希望同決心，可以出黎嘅出黎，做支援嘅支援，

一齊團結起來，星星之火足以燎原。

最後，我屌你老母共產黨！！！！！！！！

大家可能會覺得成街港豬，力量唔會夠，

但記住無人係生出黎革命，你有信念就應該以行動感染大眾。

你未必係領袖，但足夠嘅決心同堅持係絕對可以左右風氣，唔好俾人影響返轉頭。

有遲疑嘅更加應該相信自己 相信一同努力嘅義士，

唔好浪費放棄自由、反共入獄嘅義士開嘅頭，浪費雨革帶俾我地嘅經驗同起頭。

唔好低估網絡嘅力量，低估自己嘅作用。

係香港人就今晚上街 黎多次大型集會 唔好再坐係屋企乜都唔撚做

呼籲集會嘅一眾，細心睇左隔離po先。

好好利用過去嘅教訓經驗，將每一抗爭力量最大化。

出黎嘅做到未必多，但一定多過坐係屋企睇tvb。

推翻政權，成功唔使多，一次就夠，而每次嘅失敗都係為個一次嘅成功奮鬥。

有一絲唔甘心嘅都應該出黎屌柒港共政權

我岩岩行緊西隧 隊尾係邊？

咪撚放棄

要成功先要有失敗嘅決心，咪俾一兩次挫敗打沉。

上一代將共產黨留落黎
我地就有責任清左佢
而唔係再將問題傳落去

陰謀論po愈來愈多就知方向正確

共產黨俾美帝撚到驚 就睇把唔把握到時機

唔好再俾共產黨用人民嘅錢飲飽食醉